[季後賽尾班車］NBA賽季討論區(23）

NBA賽季討論區()
乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

開定先

睇馬剌鬥灰熊

騎呢場好悶, 尖士唔出, 比大飛大炒

勇士打乜春

即刻追番

半節追番

Parker坐返去bench啦

Simmons

學晒禿頭啲嘢

乜水

退休籃球

馬刺17號

以為carter會俾人狂攻

會員

TA mark kawhi

TA open 3 air ball

carter basketball iq 好勁

球證見廢鳩唔入先吹

Harden

HUPU: CP3新名保零球
因乜事會炒哂

marc va pau

之前又有巴打話細佬打大佬會唔忍心既

白熊

食左個肘無吹 之後AND1

熊仔

法國輪椅 越黎越唔掂

NBA 就係打下交先好睇

投降

根據NBA記者Ian Begley的報道，消息人士透露，除非發生了不可預見的變化，否則尼克斯今年休賽期仍然會努力交易走安東尼。

Poor melo

mcgee真係好有效率

刺又同勇士拉番開

刺撚話唔希罕

佢依家啲防守都幾有效率

跳到9樓咁高拆你屋

Sanders在發展聯盟中得到2分1個籃板3個蓋帽。

手感仔返黎啦

希望班鹿仔快啲成才

手感回歸

手感仔is back

今節癲撚到

logo shot

波波唔比

熊仔好打

如果想拎第一唔留力啦

第一節輸2分
第二節炒21分

公鹿今場GG了

curry
搶2 for 1射logo shot

一過半場就起手 點mark

matt barnes好高質

睇到好熱血

好撚興奮呀睇手感仔終於入返下

講我？

我本身就手長腳長嘅

Durant出嚟時
Mbarnes打後備就岩哂

廢就廢，留咩力

二姑: ???

打SG

巴頓

真係處理得差
爭兩分個陣應該做比底

字母哥今日十一射二中

手感仔返嚟啦 返晒嚟啦 我嘅Curry神

金105 : 箭109
harden連續4三雙

無經驗，最後兩個play都亂嚟
仲要地獄賽程隨時俾拓柒追過

mvp

Howard在接受前方記者採訪時，說了以上那番話。Howard在湖人的那段經歷是失敗的，他原本被認為可以繼承Jabbar等湖人傳奇中鋒衣缽，成為紫金軍復興的支柱，然而美好的理想被殘酷的現實擊碎，Howard從始至終都沒有融入湖人，或者說那支湖人根本不適合他。

當Howard首次進入湖人更衣室時，對著隊友們說：「讓我們把所有的銳刺都收起，讓我們打的像一個球隊。」更衣室寂靜無聲，沒有人給Howard任何回應。「後來，有人告訴我，這裡不是一個以團隊為核心打球的地方，如果我要在這裡生存下去，就要明白這裡的打球規則，」Howard說。

今場我又輕鬆40+10+10

講真，個陣高比=團結， 一定係圍住佢黎打波，候活無可能係個陣既湖人有話事權

之後佢黎火箭同我夾，其實都仲可以既，後尾佢走之後都無咩不和既野，大家好黎好去

如果佢今年仲留係到大，真係有機會冠軍到

咁箭仔就真係連底都屈埋機

上年都夾唔到，我唔信今年就會夾到

雖然Dwight佢體能真係無以前咁屈，但防守佢仍然有一陣既能力

如果佢早點明白要轉打法，狂打pick and roll,相信佢要20+10+2blk 絕對無問題

可惜條傻西唔識諗

近期佢先公開講如果佢唔走，火箭今年一定冠軍到，我諗佢應該識諗啦呱??

但都係個句，下年試下搶表弟仲好，咁到時五個位都識射三分

過去兩個球季也希望留下NBA，但最終並無球隊招手的前全明星前鋒Carlos Boozer，有望回歸NBA。

據《ESPN》的Marc Stein報導，熱火和快艇均有意簽下這位35歲的大前鋒，並讓他參與季後賽。現時，Carlos Boozer效力CBA球隊廣東，場均取得17分、10.7個籃板。若果他要參與NBA的季後賽，他必須在美國時間4月12日或之前與該支NBA球隊簽約。

久違既鳩射mode

有冇人有留意kd呀哥同wb老婆喺tw開戰單野

射起左
冠軍已定

我湧之後可以不敗同輕鬆champ了

Tony（kd親哥哥）：
1、 「這哥們正在狠命地得到這些三雙。（大笑）」
2、「關於個人獎項（MVP），沒有任何個人的爭論，記住這點！習慣就好！」
3、「沒人關心那個傢伙（wb）所做的任何事情。（大笑）這是我最不關心的。」
4、「如果不喜歡我說的話，那麼就別關注我！」

Wb老婆回應：
1、Tony你就是博人眼球，你做到了，厲害厲害厲害。
2、應該多花時間在自己身上 不要去質疑別人。

Yes

得騎士可以擋幾場

表弟 陣間自爆仲難搞… 表弟又要球權
難夾

佢地幾個有返態，等Kd回歸之後真係打爆聯盟

將表弟當jokic咁用一定超勁，當年mike malone完全解放咗佢

態度決定一切

表弟同我幾好朋友，應該就無問題既，仲有比華利，阿里沙幫佢出頭，應該問題唔大

猗士仲敢玩輪換

送份大禮俾兄弟唔得?

岩架啦你做肉盾數字唔好追求掂尖士風采

唔好諗star喇
火箭要個願意同肯夾harden既球員仲實際

夏天燒鵝賤賣表弟時講就岩哂

我準你任射三分

得 就快連一哥位都不保

仲停留係唔傳獨食印象流

今日我巧威威

PLAYOFF KEEP到先算啦

走啦on9

狙擊樓主就出去開過第二個post啦

應該係炸彈流

表弟而家收左唔少火
同以前分別好大

屌你老尾打左成季今場咖哩先似返上季
logo shot,鳩插跳舞三分
咁先係架麻
仲有叫撚左kerr出小d廢柴zaza多d mcgee
今場追返起都係咁咋

上季我要睇住Dwight既心情，所以我都唔知自己打緊咩 ，不過我都係鳩嫁啦，下下得返一秒先傳出黎

今季我唔同哂，教練啟發左我唔少，而且有絕對既主導權，你睇Clict 同nene都比我餵到咁你地就知

表弟佢呢…我相信如果佢離開得鵜鶘，應該都有心理準備嫁啦

所以Capela同harden好夾,唔使球權,淨係同harden pick & roll,做dirty work執板就夠哂

之後場場三分起碼8成

今日成隊湧個+/-值得zaza係負數

勇打得最好果排好似就係傷左zaza同west果排

Zaza可以走先

Mcgee正選果排

Mcgee

matt barnes全隊+/-最高

拉乜閪野spacing丫
到佢手一係做站長一係就iso

果時佢一俾傾屎waive我就奇怪做咩湧同猗唔狗衝
明明係後備出黎有板有眼
MK版iggy黎，隨插即用。
要到賭撚傷左先搵佢黎我覺得遲。

agger 就應該俾我上位
聯署要求炒zaza俾我做正選

1日唔見關二哥出post, 1日又唔見肥婆出post, 好擔心大家有事呀

呀唔記得講
curry終於都可以做返3節打卡

大佬你其實都易傷

mcgee 執撚到
入勇士打輕鬆波

佢有走位射wide open3有cut in 同埋你成隊打唔入係要iso嫁啦 唔通仲係咁做比D咩Payne Zipser咩

湖人高層再掀鬥爭，Jeanie欲借父親遺囑搶控股股東。

睇黎湖仲有排tank

在所有球隊中，塞爾提克追擊騎士的態度最堅決，他們早已將騎士視作眼中釘肉中刺，欲滅之而後快。2015年季後賽首輪塞爾提克曾被騎士橫掃出局，上賽季跟騎士三次交手輸了兩次，本賽季前三次交手又輸了兩次。塞爾提克明白，騎士是他們殺入總冠軍賽的最強攔路虎，想要衝出東區就必須得邁過這道坎。塞爾提克承認騎士實力上的強大，正因為此，他們才會更渴望拿下主場優勢，給自己挑戰騎士增添幾分砝碼。正因為此，之前在塞爾提克陷入低迷被巫師反超落到東區第三後，Thomas非常憤怒。

「（追趕騎士）那是我們的計劃，」Thomas說，「他們是一支強隊，你知道若想衝出東區你就必須跨過騎士，但是那是我們的計劃，我們會努力一試。我們要控制我們自己的命運，控制我們所能控制的東西，每晚傾盡全力。很幸運，我們還剩下不少主場，我們要保住這些主場勝利，儘可能把排名往上提。」

成地守又佢 攻又佢 唔通仲要搏哂成場咩
D clutch shot同第4節靚守靚steal你又唔講

表弟如果真係俾箭搶到, 燒鵝下年可以改名做火箭2隊

做大佬做到咁

表弟去巫會唔會大機啲 話曬同wall fd底

第守靚steal帶領球隊穩守第十！

再睇埋同位置佢助攻排第幾啦 咁既人腳咁既教練佢帶到上東4好冇

你覺我公牛係JB問題大過管理層同教練既你咪唔好睇囉 冇人迫你睇

Matt Barnes其實真係好用 今場打得

係 體能又唔夠 打到15~20min

二姑回春都好重要

三巨頭巧勁勁啲啊
呢家好明顯成隊隊開始散就係上季某人爭大佬引起，到今季俾晒支旗佢揸揸到一pak屎咁，唔好怪任何人喇

睇！點解唔睇呀？
成隊由GarPax呢兩年經典既操作到契仔海綿寶寶舞唔掂班球員到扮大佬扮到爭八都難，一樣接一樣epic fail個個都係Peter principle既經典例子

根本球員實力不足 又極唔平衡 5個PG都得既
係啊3巨頭好好聽 但Wade Rondo又揀波打
打得好既Gibson又放(上半季公牛籃板全nba top3) 已經唔夠spacing但又放最準枝炮
教練仲要重用Zipser Payne 係呢幾場已正常返用返MCW同情人
你答我可以點打啦 你都係不滿佢趕走你最鐘意既Rose 咁你咪跟Rose去睇NYK囉
我就唔明趕Rose走有咩問題啦 擺明係毒瘤黎既

塞唔係真係諗住拉騎士落馬掛..睇哂下線咁多隊 騎士最驚既一定係熱火（復仇隊）公牛（韋迪應該出得番掛） 而好明顯上線黎講速龍既配套就岩岩好對正哂騎士 雖然騎士應該過哂兩輪 但起碼都唔會係橫掃 塞軍專心第二打巫師算啦

情人節勁

正路就應該留鵜鶘既
不過一日未續約，一日都……

FOJ: 得罪講句 在座各位.....

同金塊trade mike malone返黎

讓個第一俾你又有咩所謂，對上六年有四年第二入決賽

騎驚鬼熱火咩
真係當係常規賽炒過騎兩場就有機會咩
同埋公牛入得返Playoff先講。

自從pacers沒落之後都冇一隊東岸隊係係po有力競爭

唉果時pacers真係好有冠軍相

將來都可能係我隊友

當然我唔會認為熱火有得黑八 不過我諗一場點都偷到

騎老細好似話為冠比幾多稅都無所謂,其實有無機會用多20M以上簽多個球星返黎

定騎老細未至於有錢到比咁多稅

爆左CAP，點簽

係咪肯比稅無所謂

我見騎爆都幾勁下

踢波咩

Horford原來咁撚貴

好過 Portland 中大伏
Evan Turner
Allen Crabbe 可能有潛力
定以為好彩又中一個似 CJ McCollum

唔好傻，前兩年鷹又係團體波，陣容重好過熱火，都一樣比騎掃。只要騎唔失常又或者熱火突然有人爆出黎，正常情況下既熱火真係好難贏到一場

識打波既Lance 全盛既籃零王

團體球隊夾到東岸決賽先俾人搞到三分射手收咧，第三場搶分罰走埋中鋒，點比

當年鷹個陣靚到
同宜家大飛有得比

爛屎 原來先得廿六歲
Timberwolves out on Lance Stephenson after second 10-day contract expires

The Minnesota Timberwolves will release wing Lance Stephenson, league sources told ESPN.

After completing two 10-day contracts with the team, Stephenson had to either be signed for the remainder of the season or let go. Minnesota has chosen to go in a different direction, sources said, and Stephenson will become a free agent.

Stephenson, 26, is battling a nagging ankle sprain that has limited his time on the court. The Timberwolves elected not to fly him to Miami for Friday's game because of the minor injury. Sources said he should be fully healed within six days.

咁計上年都掃啦
連鷹都比人掃兩年我就真係唔覺熱火贏到。
（一場都咁話 ）

關咩印象流事
唔通你要老表呢D星，你就當佢係anderson/ capela 咁用咩
你想用好佢，你就要分球權落老表度
但無人敢肯定轉打法會打得好過而家
而且火箭最想要既護框能力，我唔覺得老表會俾得多過capela好多
所以火箭搏老表呢d星，我覺得係好大風險

認同，叫表弟打pnr，alleyopp我驚佢跳唔起

adam bodgut 呢d最好 苦力 唔搶球

最近，火箭總經理Daryl Morey就在推特上積極為Harden造勢，一向愛鑽研數據的他表示，就算是比數據，Harden也是不輸WB的。

「如果因為某位球員的數據隨機組合達到一個特定標準就給他MVP，那為什麼Harden的這組數據不行？」Morey發問道。

他列舉了Harden一個組合數據，那就是本賽季他的總得分、總籃板和總助攻達到了2000+500+750，在NBA歷史上是第二位做到這點的球員，而上一個還是1965-66賽季的Oscar Robertson（大O一共做到4次）。但Harden完成這個數據只用了69場比賽，而大O最少也用了75場。

WB如果能完成單季大三元的紀錄，也將成為大O之後的第二人，在這個層面上還跟Harden一樣了。只不過場均大三元感覺聲名更響亮，哪怕Harden這個數據其實也是非常難做到的。

bogut都跳唔起啦
火箭依家最想要同需要既中鋒一定係daj 依種

2000+500+750 好想加埋 +400
不過講笑還講笑

Harden 無諗過佢助攻上到9,現在好似11.X,季尾可能又回落10.X ,唔知Wall追唔追到

火箭入PLAYOFF之後剩落果幾場攞嚟刷20 ASSISTS+10 TO

點簽啊 師父

N年前Curry

小學生撩中學生打架
btw 我好pure好true

零籃王條垃圾

屌我又傷左

玻璃

屌你老母

之前有文話 lin 哥傷左時識指揮同講解
有無機會教教練定無咩可能?始於台灣可能唔會比人睇起?

都唔好講話管理層會唔會請啦 華裔教練壓得住d球員咩

Lopez 1on5 笑死

BOS做咩

冇it

啊~好想幫saric含啊~

第3節都壓住打 輸撚埋

巨人

熱火個教練都係賓仔

其實書豪要轉打法，我係黑人都唔敢打到咁搏……呢個打法，除咗LBJ同WB外應該無人可以頂到

熱火對騎士死硬，復仇，當年隊熱火，仲有幾多個係隊中？(除左haslem? 仲有邊個)

Crabbe個打法係向3d去，佢控球差cj咁多
點玩到cj咁

其實好那煩，次次講親jlin就話佢華裔唔著數，比人歧視，其實如果佢唔係華人，宜家根本冇人留意，宜家佢出左名。佢個種族牌反而會係優勢黎

嚴格黎講重有Bosh

有辣有唔辣啦
不過真係唔係正選料

佢做強隊既二軍領袖

LMA

It 做咩唔出

睇點睇啦 係華裔只會令佢喺場下有更多既關注 喺場上根本冇任何幫助 同埋佢真係冇乜哨 就算對比返同team啲隊友都係咁話

傷左

做咩領袖
佢安份：
派牌分邊
打PnR
接kick out 3
Keep住後備出黎都有good look已經收貨
人貴自知
簽爛網望有正選根本係on9決定

膝頭瘀傷

就咁睇西1同西2待遇真係差好遠

希望拓柒雙子追到啦唉

騎打鹿仔輕鬆

Jordon Crawford 做到野
有無咩平價射手岩朋友隊

熱火又輸一場

Jer lin傷成點

騎打邊隊，首輪都係輕鬆嫁啦

暫時仲未有新消息 琴晚教練話應該係普通扭傷 好彩唔係舊患

我皇居然俾人吹走步

Jon Krawczynski

✔@APkrawczynski

AP Source says Casspi deal with Wolves just covers the two sides to the end of the season. Nothing included yet for next year.

4:41 AM - 20 Mar 2017

竟然唔去PO隊

書豪實力的確有正選級數啵， 我又唔覺個決定係戇鳩， 有得打正選，又後生，去追下都無話唔好。而且好似你咁講，搏完幾年都係咁上下，到時轉去冠軍隊打第六人，或者"假首發" 帶後備陣容，到時搏冠軍仲好啦

AI呢排做乜成日post my boy

條友擺明無睇開拓柒，有咩柒到笑都唔識

Evan Turner同Iggy一樣場上作用遠超數據
傷手之前廿幾場已經明顯夾到
Crabbe係貴左少少但除左控球無咩弱項，穩定bench十幾分又夾開識走位又仲後生

柒既都係比40M續件垃圾Meyers,七尺淨係識狂炒三分又無板無防守多犯規；另外14M比ezili放假做手術（雖然下年可以waive)

單一份約黎講Parsons一定傲視群雄，好彩小牛同拓柒無中，係可憐灰熊又要推VC上大台

Crabbe防差左

Parsons同Hayward當年一齊簽頂薪，結果

岩 有正選做邊個會想做後備

原來今年可能係NBA35+(數據唔齊)年以來第一年無隊炒教練in season

Alvin Gentry急急乎

依個半場夠湖撚j到出年

hbk準備出po

贏波輸draft

新nash新kobe新KD

DAR高效屠殺騎士 曼巴精神繼承者

唔會炒佢掛
起碼比佢玩埋下年啦
又唔係真係教得好差

kobe是神聖的

應該都係完季先炒
反正得返十幾場 炒左都冇咩意思
就當俾呢十幾場佢睇下佢有幾多功力

不過老老實實 ， 湖老頂狗鼻未退休之前對住foj都好似輸多贏少?

高比最尾個兩三年你計要攞黎丁?

由08開始計好唔好

成日轉教練咪隨時變到下一隊傾屎咁

冠軍嗰兩年記憶中都係俾騎士食住

會然痴撚左線
Nurkic發揮得好好j

我皇可唔可以唔好咁撚HEA

上場已經輪休左

今場進攻企係三分線指指點點 防守又跳都唔跳

如果潮冇倒水，晨早入playoff

Dario~Saric~

07-08 2L
08-09 2W
09-10 2L

未得閒睇埋其他

0708到1011
6勝2敗

Russell

上50

猢仲未俾我皇大炒,是咪食左禁藥

Russell要繼承曼巴精神

猗班bench

屌 湖人個觀眾 牛高馬大射half court 射唔到

比佢係三分線到射都係air

唔夠鐵喎

呢球好癲

40+果陣多數過五成 (好似係)

占士好似唔想出力打咁,hea下hea下

輕鬆追分

Russell 而家65%

輸波養生，打足50

其實以前屌你老母華真係好夾Irving
可以打pg守sg

dlo依個後生仔真心唔錯，無控球無身體質素無速度，鳩鳩下射下波仔都有40分

LA手感仔

Russell 係咪career high

39

你讚緊佢定踩緊
Btw Ingram 表現似樣左

當時穿著T恤的詹皇看到Love在板凳上竟然沒位置坐，馬上對整排的隊友一指，這時候所謂的『倫理』當然就奏效，球隊最菜的控衛Kay Felder馬上認份的站起來，走到板凳最後方拿起一堆毛巾，墊在地上當成椅子坐。

我皇

40喇 dlo

騎對湖都可以輸唔係掛

咁樣TO

潮人POST係咪大亂喇

Duke比人淘汰左

career high

我皇d罰球仲差過3分

名校黎架，輸左都係勁

似得澳洲短手怪入lsu刷數據咩

今季唔意外
成隊波齊人嘅時間都唔知有無1/3季

nets呢2季有cap space, 又吸引唔了大牌，又冇人重解，簽lin係正常，lin有正選打而且人工幾好，去都好正常，但唔覺nets過2季有本錢去重建既時候。lin唔會係一個好重要既角色

佢係LSU無番學無剩
一心等入NBA

LBJ打中鋒

其實我幾鐘意meyers, 你當佢定位係隊草，成個人開心曬
blazers trade到nukic呢個真係賺曬
但長遠volen比多2季佢試下
crabbe幾似全盛時期既c. lee

係炒都off season炒
不過我覺得應該比多季佢試

入唔到mm，
潮唔會睇fultz上眼

james 打C 好撚勁

第四節好緊張

foj 鳩fingfing都32+6+7

呢球放得好陰濕

No tank又唔俾波hot hand果個

當我無講過

上年潮唔係好撚把砲話愛隊好有贏波決心咩

Hea打都贏

上年haters唔係話冇左kobe 就嬴波既咩

應該同Ball講好左
覺得Magic會Like Ball

17> 20up

Kobe 又贏

3巨加埋入101分

求HBK 文

你真心想佢仲o係度?

練兵完畢

我潮下年直衝西岸頭五

禾想🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

只為kobe睇nba都得

係咪Kentucky對UCLA Elite 8

Kobe真係好多死忠

直覺UCLA會贏冠軍

老ball會瘋狂吹奉

仲有Bill Walton

irving 46分 7成命中
不愧我偶像

"加盟僅第一季，Pau Gasol刷新個人及馬刺隊史三分球紀錄"

J下先

同細佬都準

希望josh Jackson 打耐d

想睇多佢幾場

以前只能幫Kobe搶籃板無份射3分

F4個年為左就鳩猴已經成日企出去

sweet 16

dh12果季都好似射多左 推左佢出去比dh12入面打

而前邊使高佬出去射3分
咁都要屌kobe

不如話埋奧尼爾只能幫kobe 搶籃板打內線冇得出去練三分

猴射底線三分

Top protect 仲有幾多個未出局？
Josh Jackson , ball ?

喺湖人後期射多左架
但係咪將佢威力大減囉

prospect?
Fox Monk JJ Ball TJ Leaf 芬蘭司機
唔知有冇漏

係 我覺得家嫂最勁係打low post

iPhone on9自動改正

Yes prospect 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我覺得Jason Tatum幾勁

有d mock 已經升左第三

佢Shot Creation係勁既
不過其他差D

佢同issac 同josh Jackson 點比

Nba ready 就似josh 最好

天花就issac

Jackson無射

Issac未Show到做Go to guy

Tatum三分差D 同埋防同傳都差過Issac Jackson
By Kevin O'Conner(幾出名既NCAA Scouts)

the ringer

老細on9姐

好全面

btw oconnor好似寫左篇文講ball既射姿

佢其實本身係Celtics Blog

個出手點低到咁真係好少見

Harry Giles 醒目嘅應該留多年
下年有力衝 top 3

無出過咁滯

以佢嘅 potential 今年 draft 都應該有 mid to late first round

nets一定搏硬

差緊隻大前

RJH其實今年點

未大傷前幾鐘意佢

木狼簽下射手Omri Casspi，他將成Andrew Wiggins替補

拓荒者隊的當家核心Damian Lillard正帶著球隊為季後賽席次做努力，所以每一戰都至關重要，而這一戰他跳出來了，用21投14中的超高效率，狂轟49分，其中包含平生涯紀錄的9顆三分彈，而這9記三分，也讓他生涯三分命中數達到1002顆，除了是拓荒者隊史第一人外，同時也是除了Klay Thompson外，第二位能夠在生涯前五個賽季就轟進1000記三分的狂人，就連Stephen Curry都沒能達成這成就，就知道他有多可怕。

佢季中比教練調左去打大前
我覺得佢好睇狀態 整體都叫有進步既 但衰在投波差啲同冇三分 但呢幾場同我夾得幾好

高出手低效率小氣狗垃圾RAPPER

CJ+Lillard

net個pick係25位左右，好難話有得揀

如果潮仔一個唔好彩無top3 pick , 咁佢地今季究竟做左d乜

有Houston Pick

銀仔會幫手

仲有西波巫
可能夠Trade Up幾個位

其實我覺得76人應該要唔要潮pick都無所謂，可能寧願要2018個pick

始終太多新仔約唔晒，到時續約又一齊壓死晒。

反正潮仔比粒波佢地下季都應該西岸12-15咁上下位置，不如keep住每年入返d新仔背強仲好

Hehe

大家都用有你個樣既紙巾黎炆屎喎

黎料

佢打夠飛機未

在昨天灰熊對馬刺的比賽中，就出現了暖心的一幕。當比賽進行到第四節中段，灰熊只領先5分的時候，馬刺替補Dedmon與Carter衝到籃下準備卡位搶籃板，Dedmon不慎滑倒，但Carter並沒有跨過他或者繞過他繼續拼搶，而是停了下來，扶住他。

所以真係唔明Booker有咩功力可以辣著VC

兩年後booker all star正選我推返黎bin你c

Too long didnt read
咁我猢到底最後嬴左猗幾多分?

下年應該後備邊緣
正選?我都想佢係

One long-time NBA GM to me just now: "There are 3, maybe 4, No. 1 picks in this draft -- Markelle Fultz, Lonzo Ball and Josh Jackson for sure. Maybe Jayson Tatum too. All of those guys have star potential. " Jackson certainly made his case today with an elite performance against Michigan State. He's the best two-way player in the draft.

Chad Ford, ESPN Senior Writer

想要邊個

tatum上啊！！！

Fultz>JJ>Tatum
Ball我潮Reserved

你得第4 冇得揀

真
希望Kings執到Isaac+DSJ/Fox

why唔揀nxxxxxxx,monk 同markkanen

其實PO隊係大年有4th pick仲想點

monk 76 mark左
Nxxxxxxxxxx比Kings/NYK Mark左
芬蘭C Gay去接德國C Gay班啦屌

BTW 留意到大飛今年有0個Pick

dudley and kf eat shit

芬蘭司機會去太陽同克羅地亞司機組隊

乜真係有得咁玩同隊波傾惦數既咩

除左易帝之外

tank邊有得咁講
佢地之前都靠咁拎返個protected
何況你覺得佢地就算唔咁真心有機衝po

其實係得佢地有咁諗過

反正今年收皮既都係重建架啦
daj/bg 換到幾個pick 番黎既

Bg唔係夏天到期？

assumr bg 唔用個player option re-sign 到既話

你知道嗎，他在近18場賽事的三分命中率高達45.2%。45.2% 是一個怎樣的概念呢，LeBron 生涯的三分命中率是34.3% (是超過10% 的差別)，而射手Stephen Curry 今季的三分命中率則是39.6%。

想一想 — 當LeBron 能準繩的投三分球，那應該要怎樣防守他呢？

我無睇 Portland

上年抽波仔好大路
今年唔知有無驚喜

犯規
佢今年罰球唔多掂

但布狗跌出頭4

睇塞要養定trade
如無意外都前3 pick

76人仍未決定下一步如何治療Embiid的左膝傷勢

同騎士管理層trade playmaker

76獸醫

dario saric 對塞個2球 3分好撚有自信

Daj可以換到咩有用既pick?

送佢去太陽

呢啲唔叫驚喜
驚喜係例如 Pelicans 有 top 3 搞到 Kings 無咗個 pick
又例如湖人無咗個 top 3

潮pick ball 咁Russell點算

推上去打sg掛
攞個pick搭野trade好過

Ball 同羅少難夾d

就算pick jj/tatum都應該撞撞地ingram個位

josh jackson會唔會係更加無射波既wiggins

火箭 想要

pick返黎doc都唔會用

不了, 2019 late first狗也不屌

箭啲pick
3,4個都唔夠top5有價值

塞軍要daj好過要鼓佬啦

呢樣真

安爺爺大撚把pick 換

想問下啲網站預測17年邊隊pick邊個新仔既list通常準唔準

毒撚會唔會跟埋去OKC

會呀
勇士管理層仲好嬲因為上次kd返okc冇welcome佢/雷方面冇人講佢

癡撚線，成件事就係你條女比帽你帶，然後話要

然後話要上黎屋企，叫你要大愛包容

唔熔撚左你偷笑啦

過多十年準備退休咪播片感謝kd囉

依家傳媒係咁吹捧
又話邊個邊個新秀勁
吹撚到個個新LBJ新KD
睇下wiggins同towns
傳媒淨係話佢地場均幾分
又話咩雙雙
又唔話佢地防守差
Ingram 又吹到新kd
成場波就企係0號位定點三分
一係就帶波上前場交波
完全睇唔到有咩咁高質素
年年實有幾個吹到天花龍鳳
反而爆出黎係d唔顯眼
例如字母哥 Booker

睇好書生

CURRY

手感仔

雙手dunk

屌你入個樽仔駛唔駛咁開心

curry有手感喎

Daj唔係唔好
但係用頭十pick換似乎唔抵玩
細年都咁話

zaza

GREEN大大力屌9 ZAZA

Mcgee一出黎即block

My boy

淫K又偷笑

Splash brother

zaza真係好廢

仲難過入球3分

手感仔好似返黎

IGGY回春生命石就收收地皮

屌你air ball

勁呀 Peter

SHAQ

air ball

仲要已經預演左一次
D旁述笑到

Mudiay出場

羅拔臣 射完第一球大力咗， Peter 話佢第二球會修正細力番啲好大機會中前框唔入

廢鳩防守腳步真係一級

二姑回春緊要啲

AGGER
守面黎講 KLAY都幾好

Klay根本一早要入防守隊

不過前排佢俾人絕殺2次(猗同熱水)
係咁俾人一場論話佢overrated

已經唔係一場論，係一球論

Guard位防守klay絕對同cp3 ta ab0同級

馬刺仲有冇機會拎第1?

湧d一波流又返黎

仲有十幾場,實有機會既

佢防守真係好認真
射失左佢最多繼續無表情返去回防
守失左一球佢個樣會勁苦惱

點解okc打親湧都特別亂

KD今場賽前起球場度踩單車

kerr真係講得岩
輸番幾場對勇士黎講真係件好事
開始冇左KD都打番個態係度

似返少少舊年果隊

巴打個名

OKC連p&r都唔多
淨係單打獨鬥點打

不嬲都係架啦 西書今日命中率低先至咁啫

可以唔洗睇 湧贏硬

雷霆又唔撚識打波咁

西書浪射

個陣其實都唔差
我覺得仲好過jazz
但係可以打到咁

呢排好左架喇

JAZZ無刷數據包袱

一人球隊係咁架啦

Curry都打交

佢最近好似儲返D火

CURRY變大個

打交打交

佢被人捉到郁都郁唔到

if you lose the game, dont lose the fight

西書忍左好耐
無端端加入

KLAY好多陰謀
成日陰陰嘴笑
咁樣就打交都笑

gibson 俾人係咁推

一個一個T,打和啦!

Curry大個仔

Klay個樣
》 》

候住一哥位好耐

話基石會拎MVP就嬲左
咁撚小器都有

西書真係好唔成熟..隊友豬唔等於可以亂出手 係你係有無限開火權 但係幫到對波咩? 揸住adams明明可以屌死勇士個底又唔用 大佬呀mvp唔係咁架喎 睇下你以前條𡃁點帶隊波上第三啦

curry

手感仔今場交大贏家

屌你christon打完人之後笠水變左好似西書撩交打咁

打完交就走

Curry呢球

全nba最小學雞既球迷同球員同球隊我覺得係雷

慢鏡好似佢著左推人先

又9秒9跑走

HOT HAND(物理)
三分又要上10

唔係佢咩位比人推咩
冇睇得太仔細

佢咩位，christon出手，手感仔推番轉頭，之後christon笠水，變左西書幫拖

加埋KLAY個淫笑
本來好緊要既狀況成件事講到好好笑

淫Klay好正

反正個氣勢贏咗係咖哩仔球3分度

christon 隻腳好似頂住唔俾curry 埋位

上面張圖個表情真係

Kd有無係場邊

呢到有幾多人平時睇開雷霆

駁唔到

爭下位都打交

super!

最抵死係問番手感仔
westbrook話唔撚識你 你點睇？
佢答冇乜野既 專心打波
顯得西書更小器

小朋友齊打交

兩邊都唔妥大家緊係易開火

christon出手先

頭先西書甩波個下同CURRY埋籃個下都已經有D火藥味

呢句真
不過公道D講
甩波果下係可以吹CURRY FOUL

完全冇人追，睇到定一定黎射

呢下應該吹啦 西書慘被逼害

我都奇怪冇吹到
利申咖哩迷

兩下都可以吹，CURRY個下唔吹似係還番西書冇吹個下

我又覺得西書果下係清脆喎

利申印度人

手感仔番哂黎😃

IT put back

大個左 有些少火 變手感佬

我睇慢鏡好似連波都唔中

nuggets有機黑8

算啦而家啲雞鳩下鳩下咁
你以為佢係還雞
其實係冇留意

推波佬

joker average triple double

jokic又刷3雙

對波無Jokic係場上低幾班波

東岸睇黎都係得返bos同cav架喇
兩隊西波仲係咁西

手感佬

boston冇左IT好似唔識打波咁

係 無左佢連PO 都入唔到

手感仔回復正常+KD回歸=4:0

76人 last play
咁都要加時

NBA總裁警示全聯盟老闆：輪休不合規則的將受到重罰。

垃圾刺

top 果3隊全部都係咁玩

Westbrook做乜鳩

西書加重火藥

緊係啦廿幾歲人都要休

雷唔知追唔追到呢

12分
近返好睇d

諗下好啦 輸少過10分當贏左

你地讚完手感佬，目前1 TO 1MISS 1 FOUL（送三分）

燈

放心
手感仔喎
TO呢D 陸續有黎

My boy真係一出就有貨交

CURRY WB 認真攻防

其實klay真係幾勁
不過唔知可唔可以擔正做基石

隊波太好夾 對面守3分好過守底

Curry防守

my boy

衰在唔太穩定
同埋多一個浪射兄弟幫佢吸引防守會好D
勇既化學作用其實好大程度因為佢地兩個
一內一外/一動一靜/一個自己帶波射一個C & S

西書對住咖哩好燥

頭先wb個球士氣波
咁就倒返哂

頭先果下Green都要食T

痴撚線 雷霆jm9

浪射兄弟

板都唔識搶

籃底空同三分空
係勇士角度係三分線會準過籃底

點解勇士可以屌打okc籃板

係唔夠hustle

湧屎

因為在場既係my boy

3分準，拉開左

咁騎士係年紀較長

浪射: 52分
成隊OKC: 58

浪射兄弟輪住有手感

呢球未去到fragrant foul掛

普通hard foul姐

係囉,駛唔駛睇咁多次

咁都flagrant

成場好重火藥味

西書已經4犯

4犯了

My Boy

Okc

西書都係上唔到大枱, 沉唔住氣, 打英雄波, 唉

Dum到粒波勁高 得佢先接到

只要Dum上板就好似會挫到樽

GREEN同CURRY夠膽鳩扔佢就入到樽

冇辦法啦
佢有腦既話佢就係最勁個個架啦

HBK飛機文
哨音也是比賽的一部分
Westbrook就像Kobe一樣難以靠一人拿下勝利

KD食花生

好撚廢

Adams 今場好撚廢

上年的浪射兄弟返來了
希望KD返黎唔好破壞返
安心做三弟啦

不過休嗰d都係後生嗰d喎

Curry d stepback 3終於反黎

KD傷左之後呢幾場就有翻之前D感覺

Curry操返起個態了

Okc 有無機追得返？

一操返又要唞，Back to back Dallas

放心，只限常規賽

頹左好耐

第四節應該都唔洗出

唔輸30都偷笑啦

廿幾分, 勇今日d 3分咁準
抖下好過啦, 想打死wb咩

只要唔係打final都無問題

Seth呢排個態又頹左 睇黎真係比番啲手感佢呀哥

追到20分就出嚟刷三分

真
towns wiggins應該史上最廢撞完
防守黑洞到比人狂轟二百分

Nelson我屌你老母

harden真係好撚clutch

NELSON 幾時死
最後1野對住癲狗都夠膽自己去, switch 左個nene 之後射個air ball

完場立即自殺啦屌佢全家

NUGGETS個PLAY仲西過76人

果然全明星之後就係基石爆發之時

已經fake哂
仲有最後個戰術仲要alleeyoop做乜9 成2.4s

j撚左近5場 上身

記得同nelson 講聲多謝

掉入底俾jokic單打唔入都回到防啦，咁樣射個air ball俾人打快攻

西書仲有幾多場可以爭triple double紀錄

Playoff先見真章

想早d放假

2.4點解咁樣扔上去
又唔係good look

佢以為自己邊個呀屌

哩個喺上年既正常水平

今年跌哂watt啫

準備定放都得喇，賽程難打過拓柒好多

22分有機喎

真係好嬲

比我出嚟射幾球三分

俾murray打正選好過，條友真係好垃圾

快D出黎刷埋D數據啦

又唔俾Manimal finish

所以點解佢係市場上無咩價值，因為又獨又廢

09年廢到而家

岩岩完場，好撚倦，屌差少少先有40+10+10

一人7個三分

全場一齊嗌MVP MVP MVP
基石

之前玩2K myGM 第1件事就係送佢走

差兩個板三個助攻

唔明點解咁執著用佢，我寧願俾murray打正選同俾mudiay打吓，反正都係jokic發牌

當年Dwight 走唔多唔少都因為佢

屌你已經著哂靚衫收工

經驗

Mudiay廢到喊

反而應該比Murray打多d
呢個手感仔幾勁

當年Alston on fire夾硬換佢

勇士今日入入有波入

係喎,成條list個個有得分

Mudiay做咩咁耐都無得打

利申 昏迷左幾年

傷左一排, 傷完就好少出佢, 而家PG 多數都係nelson + Murray 打
今年個態好差

咁樣抵輸啦

玩到咁撚串 又咪輸比人
kd係唔低幫 自己都唔生性 算吧啦

原本手感仔今場已經平左當年ray gun個269球3分紀錄

今年3場大炒

今年唔入playoff第九抽狀元pick fultz ok?

好慘

雖然今日赢波, 但作為一個火箭撚, 都要屌下D.Antoni個3後衛陣
次次一上3G就俾人反撲追分, 但佢又偏偏成日用

睇westbrook打波好撚熱血

睇住你隻無腦大三元先喇
要串人，你都要贏到人先有得串

一陣比手感指住黎笑

其實好撚賤
球迷低質唔怪得人
自己做運動員/球會入面既人
都搵傷患黎玩係咪ON9

早兩年太陽先玩過
但無得唔用 lou 同gordon 都要出
仲有pb

Curry應該就超第三個record
連隊友都唔放過
今年淫Klay得217球3pm

今年柒極都有25+4+6
45+40+90
係冇上兩年咁顛

應該有300既生生性性

Curry 依家幾多球？

望下樓上

269

唔知今年DPOY會唔會係可愛或者GREEN

R.GOBERT都有機

GOBERT vs GREEN

Kawhi

今年都係gobert同green兩個爭喇
大家更加關注可愛係進攻上既進步

1. 攞咗兩年審美疲勞
2. 已經無人記得佢係防守專家

機會好細

其實只係唔希望green拎
利申反勇

反湧都覺得有時廢鳩防守好勁

反湧都覺得今年廢鳩值得拎

賽後記者也詢問了WB對此事的看法，他們詢問WB當時在想什麼？
「我什麼也沒想，就是保護我的隊友，我當時就是在想著這個事情。」WB說道。
WB接著說：「我當時認為Curry想與Christon對峙，他想推他，我就站到了他們的中間，就是這樣，當我看到我的隊友們有事情發生的時候，我就衝了進去。」

抽水

辣慶左手感仔，轉頭整個壓哨三分

完爆wb

偷波王

okc 同 gsw 打親波都有衝突

兩邊都疊哂馬

Portland又追近一場
真係多得Nelson同Harden

變左仇人啦

但OKC次次都俾人炒

同志仍需努力

挑起人地鬥心

lm等睇我湧做到連mj都冇既4連霸

搞到Alston 打得24 25分鍾一場 灰哂無哂火
同埋

有2場比人hack到輸
如果唔係鹿死誰手都未知
dh就預左 但記得連土佬都比人hack到

再次証明kd離開是對的 雷都係執柒左佢啦

KAT好掂wor

反轉豬肚是王子

拓柒fans表示rapper入PO唔係講玩

Kobe 比人笑感動世人輪椅籃球既時候唔見你地咁講既

感動世人果期都臨退休無PO

次次都畀人炒，季初吹奏wb班撚頭去晒邊？

想挑戰我湧? 等wb退左休先

conf. final積返嚟嘅好感由佢上腦撞KD已經無咗

#這也是他首次真正領導球隊的第一年

I love WB咁都仲想兜

@ESPNStatsInfo
Stephen Curry and Klay Thompson are 4-4 when guarded by Russell Westbrook (15 points).
Westbrook is 3-8 when guarded by either of them
賴隊友

廢就廢啦 不如賴地硬啦

真係好多贏利球迷 我湧萬歲

打四次 一次close game 都無
第一年領軍 刷三雙啦

同埋okc真係唔算朋友隊

唔好成日賴隊友

基石mvp

有戰績有數據
係TO多左D

今年係佢架啦

有可能屋企拎

okc 同火箭人腳差唔多啫
harden事實係lead得好過你

拎傷病去串鳩人, 賤到咁真係抵俾人炒

Coach Roy

今日有一球追curry追追下放棄等搶板 咁就比curry wide open three

唔係下話, 為左完成場均大三元去爭mvp, 真係咩都做得出

我湧 我湧 我湧

未到playoff唔駛咁快開波燈佢地喎

roy而家應該仲未算老

而家westsbrook都未必破到個3雙記錄添啦
2場無左3雙 仲要16個t foul 準備停賽

今日唔幫saric含了

我覺得OKC係有一手好牌，但就唔夾唔識用

Billy Donovan都算係咁 上年逼到湧1-3 而家又要就住wb黎run隊波

OKC班內線好可悲
要贏定要數據

一樣還一樣
wb扲板對okc進攻好重要 得佢一個可以拎到板後push快攻
高佬扲完再傳已經慢左好多

不過依球係抵屌 屌佢唔專心跟甩人
係屌就屌防守成日唔專注

同大飛 柒箭一樣 私家g

大飛同火箭就算無KD照贏

要驚不如驚熊仔

班隊友特登做俾佢?

我知 但係覺得冇咩問題咁刷籃板
始終okc好需要佢拎籃板後快攻

好似同一個板love攞會好過tt攞咁
唔好為咗個板跟甩人就得

傾係wb刷reb 我覺得算係籃球戰術進步
依家推祟拎完reb後個條友可以直接帶波過半場push快攻
外線搶reb能力越強 wb 字母 lbj
內線運球越強 green ad 表弟

最後變晒6呎9 swingman

STAT PADDING BALLHOG
打快攻就守好外線等C/F一下TIP個波埋嚟同SG/SF打雙人快攻，唔係仲快咩
(當年睇太陽心得)

agger
講到尾又係成日冇腦 防守唔專心

屌tip到先得
拎個reb點都易過tip reb

以wb既athleticism唔係
wb fastbreak stat應該聯盟頭幾甚至第一

大家唔好咁讚我啦 zaza好慘架

我講TIP係指內線攞好籃板一下就分俾邊線PG
唔係勾手果啲

Okc班高佬唔似有推到快呢個能力

全能籃球
印象中curry wall都有搶reb
curry上年reb先5+ 今年都有4.6 仲多過kt

其實樣樣運動都係 足球前鋒逼搶 後衛幾撚多帶刀待衛

你想玩死kanter adams

Hayward談今日輸球：我寧願一分不得也要贏下比賽。

sorry
但係拎左reb傳之前要揾左隊友先 多左依一步要晒多半秒一秒成個快攻機會可能冇左

最簡單
如果唔係WB去搶reb 只要有人先mark下佢等佢冇咁易拎波
個快攻已經冇晒

咁仲有OLADIPO呀，佢速度算快

4分衛love
佢同green拎完reb都好正 一個long pass比吾皇入樽 一個帶波push上去比curry 3pt

仲有呢
拎太陽比仲好笑
太陽係你入左波 我係底線開都係快攻mode
okc而家砌唔砌到4個跑得又係炮手

得個兩個出波點 好易比人封

現實裡，勇士已經不再是那支甜心球隊，美國媒體也認為，他們應該接受「惡人」的角色，就像曾經在熱火的LeBron一樣。這一負面角色是要靠不斷贏球和奪冠來擺脫的，像勇士現在這樣到處引戰、爭辯是沒用的。當他們選擇成為超級戰艦的時候就應該要有這樣的覺悟。

rob run&gun

最慘除左wb 生性既oladipo 冇人可以key波
隔離箭有顛狗 E gorden Lou willian

加埋Doug

NBA總裁Adam Silver警告球各球隊:「沒有原因的輪休將會受到嚴厲的懲罰。」

停賽
咁鍾意休就休息成季啦

雖然憎foj，不過人地有數據之餘仲刷到戰績

吾皇成日忍手
有好多準三雙差一兩個reb/ast

FOJ心諗: 我使撚靠刷呢D數據去證明自己咩

佢心態上做到先算啦, 最後咪一條友打晒

佢後生果陣都刷唔少數據,不過都係間唔中
唔似OKC雙子果隻

Silver近日發佈了一則備忘錄，向一眾NBA老闆表達了NBA官方的一些關注，又或可以說是一種警告。備忘錄主要向老闆們提及，如果球隊未能提供NBA官方可以接受的原因而把核心球員輪休，他們將會受到嚴重的懲罰。另外，Silver亦強調，老闆們不能輕易把球員輪休的責任推給其他球隊管理人員。

無bench深度既超級戰艦

Stephen Curry大讚:「Andre Roberson是聯盟最好的防守球員之一。」

老細出糧
但個員工自製休息

Westbrook:「佢係邊撚個?」

咁岩病晒又唔得既

一個得跑得守 冇射冇攻
一個得射得攻 冇跑冇守

仲要兩個控波都差

其實季尾休息下無壞下話, 唔通寧願打到殘哂係playoff收皮咩

雖然今季NBA常規賽還沒有完結，但預計紐約人將連續第三季缺席季後賽，這令球隊核心Carmelo Anthony對自己的未來開始有其他的想法。

日前，Melo被媒體問到是否會把洛杉磯視為自己可一個打球的地方時表示:「不，還沒有開始想，我都沒有想過。在交易截止日前是有機會的，總有人會說我在生涯最後數個賽季會加盟快艇或湖人，我也不知道為何總是會與他們連繫上。首先是湖人，現在是快艇，我努力不去想它，特別是我現在還在為紐約人效力，並準備與一眾隊友繼續打球。」

寫張醫生紙URTI咪得

不過，站在球迷的角度，他們都想看到球星們上陣比賽，特別是如果球迷是只能夠觀看這一場比賽的話，但剛好球隊進行輪休，那將會令球迷非常失望。

應該就係刺勇大戰激嬲nba啦
由西部頂尖對決，變成大衛西對大衛李呢個(過氣)全明星大戰

講到尾NBA始終都係一門商業

老老豆豆湧班友唔玩野真係好撚勁
玩守波都玩死你

士氣波把握幾高...手感好果陣
一想起勢就連環三分打謝人

Playoff 傷晒殘晒都唔係好事啦

醫療報告好似要非球隊專用醫院先得
點作

去到呢個時刻有咩人係100%
搵個理由缺陣有幾難
宜家只係叫你盡早通知

醫生我今日好頭痛

基石 我對手好累

Harden就好似係100%嘅
MVP confirmed

我覺得湧勁在手感差，唔玩野玩防守都好撚勁先過份

nene 今年好高效 估唔到

Curry & Thompson : 我今日無手感

一個正常打工仔都知要射波有幾易
可況今次你大佬都叫你射

呢句真係笑咗

未能提供NBA官方可以接受的原因
老頂唔批

聯盟梗係唔想輪休 又賺少左

4隻all star

老頂俾廣告商+電視台屌
而家緊係要出黎做返d野啦

咁後生，冇Bench打全場都得喇

湧班友唔玩野，認真打，到底Nba有邊隊穩勝到佢

唔係話佢地唔勁
但係炒okc就咁快打飛機打到咁
會唔會誇張左d

連登連燈 發緊功利playoff前燈定湧

Seth Curry：期待和哥哥的對抗，前提是他不輪休

上年打猗士輸係因為唔認真

準備好屌打小牛

事實上係無一隊穩贏

Kevin Garnett:「公鹿新秀Thon Maker將在未來成為MVP！」

一句"Tightness in the back" 就收佢皮啦

都係果句，冇KD 既話，今季騎士穩嬴湧 湧最多偷到兩場 我皇愈打愈有態，冇得輸

風吹邊邊就向邊邊擺
尚書大人你真係機靈

就算kd黎都應該要留埋hb同班bench

屌 呢句野真係好唔得體

agger
有kd先4:6波

其實係落唔到台
電視台大拿拿咁大舊錢買轉播
地方主場啲飛都係錢
純粹"rest"老頂好難同啲客交代

多數都係全國直播果陣rest先奶野

On9la，上次先大炒猗，猗啲防守廢到，成班老野冇防守

得三巨頭狀態好

以前都仲會扮下野出一陣就收番埋
呢家直情門面野都唔做「係呀我係要休呀咁」
我唔明同米飯班主撐到咁行為乜

聽過唔少news/analysis講 一係就rest, 一係就打返正常min
一場入面打少d係起唔到休息作用

今日CURRY都有少少上腦

個個跳波都係左右企 , 唔會前後企

人地企好晒位 佢格硬係人地前面ZIP埋去

而且球證肯定會等到全世界埋晒位先跳波 佢咁ZIP法真係多餘

其實湧呢排低潮，傷咗Kd唔慣炸，你試下猗傷咗占士呀，我驚一場都贏唔到

佢地打之前又拉筋又小小gym又射波搞成個幾鐘

個rookie冇企貼近個圈條線
有位唔攝？

明知今場係做樣，咪hea左佢就算

呢個新仔本身plan 2017年選，都有頭五定頭十

點知早左一年跳入nba ，我睇16class 天花佢最高

當然目前睇真係比b仔更加nba未ready

傳聞依件野報細歲

佢幾多歲仲係一個謎

真相我地唔會知

但佢副計都未得
都show到佢天份 （連三分都有）

過左大半季

大家點睇16class ?

我湧咪差唔多 聖誕大戰先比ki絕殺

ingram=zuban>>>>all

Malcolm Brogdon 2K好好用 係慢左d
平時冇睇公鹿 有冇潛力

我自己鐘意Ingram, Murray , Chriss

Dunn 應該都係Flynn第二

刺個Murray 唔知做唔做到毛巾仔二號

Jaylan 體力勁爆，但應該佢都無咩進步空間（純粹感覺）

其他好少睇無咩印象

rubbish

打足4年大學，明顯nba ready
但唔覺會好大進步

唔知五年內有無一個asg player

Ullis

睇埋simmons點先 其他真係冇上年果堆咁sharp

Dragon Bodog

LeVert

應該有既
simmons ingram brown murray 甚至bender過幾年都應該唔差
但今季真係不堪入目, 最好果3個入面2個唔係呢1屆, 唯一果件係2nd round

上到正選都偷笑

Ingram

睇好Murray做新手感仔

手感好好

2k17評佢有「咖哩領域」

Irving ：輪休對於球員來說非常重要

「我實在無法強調輪休的重要性，」Irving說道，「有一些在我們之前經驗豐富的球員，他們認為應該打滿82場比賽。但是現在，我們已經在一個不同的時代了。賽季末要達到的最終目標才是我們要首先考慮的事情。我們在為總冠軍努力，在為季後賽做準備。」

dllm ar

上年應該有4個未來asg鐵膽

Kat, Por , booker 同埋大家未必同意既DLo

m.turner可能仲快過booker/dlo

呢個我自己不了

不過東岸點都易入d

dlo
無速度無爆炸力無身體質素控波唔好

kat吹大左

唔評論唔拗

預左唔同意

近年隊波垃圾而又入到asg既人好似得cousins同AD
dlo booker同呢2件仲有一段距離

同埋asg guard個位真係好撚full

Kamba walker 算唔算

因為佢用佢黎度，booker 同DLo 星味同數據應該兩三年去到或者超越佢

波叔會員都入唔到

hornets同kemba係季初好撚猛
到選完後備同post-asg連敗先跌左落去

傷左姐😄

個人認為'星味'唔太apply落asg後備到, fans vote就有

我驚你搞我老豆多D

突然諗到

熊仔會員都未入過

所以都係收番佢兩個

conley球隊入面第2人, 冇計

永遠支持14class
支持威金斯

jojo

尼尼個效率高到，添排一埋挫樽

Buddy hield其實都唔錯

upside黎講有d保留

黑洞不了

Joel , aw, JOJO

前Portland Trail Blazers 當家球員Brandon Roy 憑着帶領高中Nathan Hale High School 在今季打出29勝0負並贏得州際總冠軍的佳績，而贏得國家年度最佳高中教練獎(Naismith National High School Coach of the Year)。Nathan Hale 去季的成績是3勝18負。

而他麾下的主力球員Michael Porter Jr. 則奪得國家年度最佳高中球員獎 (Naismith National High School Player of the Year)。

Roy

依家michael porter Jr.係2k 18年draft好勁。

黎緊幫Washington 打
成6"10咁濟 上到U應該打SF

玩2k16個時一個佢，一個ayton一個T.duval勁到仆街

之後我記得有隻叫bamba防守同籃板好撚勁。但場場拎唔到5分

依個真

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

James Harden 在近5場的賽事的表現如下：
38分、10籃板、11助攻 - Cavaliers
18分、12籃板、13助攻 - Lakers
41分、14籃板、11助攻 - Pelicans
40分、10籃板、10助攻 - Nuggets
39分、7籃板、11助攻 - Nuggets
在險勝Nuggets 一分之後，他的隊友Trevor Ariza 被問到：「James 打出這一段佳績，你有沒有見識過任何類似的東西？」
Ariza 回應：「我要說，我和Kobe 一同打過球的。所以，有。」

kb 調教完 唔衰老強

打1分鍾

1分鐘已經夠受傷

點睇nets諗住引進歐洲第一pg

30歲了

agger 養下身幾好 入場睇包有star咩
最多咪退飛

lin去邊

Lin頭

入場冇星睇
咁我不如返屋企上youtube睇highlight算

又係黃牛問題

好似話想打雙控衛

唔係黃牛問題
而係成個行銷形象問題
球星有糧出係因為有人入場睇波有電視台買轉播權
你幾撚好波都好
冇呢個骨幹下你先至有舞台去出名shoes deal 乜乜代言物物讚助

工傷就冇得好講，但你冇病冇痛唔打，影響收視、影響入場人數，
正正就係蠶食緊最大資金來源既credibility，咁既風氣一盛行
再有轉播權agreement要傾既時候啲電視台實咋晒型，
買飛入場睇既又會諗屌佢又會唔會rest佢老母
對成個聯盟係冇好處。

lin勁過佢啦, 佢算撚數啦
nba bench quality

聽日dal vs gsw場波好睇curry同barnes表演

10分題
curry拎左籃板 傳比barnes 途中比curry偷左再傳比barnes入樽 又比barnes block左落黎 之後curry執到個波射入3分
試指出以下邊隊得分?
1 dal
2 gsw

勇士啦 咖喱哥推半場

波波：我啲人食物中毒，必須休戰。

贏波嗰隊一定有curry同barnes

識射三分嘅PG同全能SF

雖然紐約人主將Carmelo Anthony多次表明希望餘下職業生涯能留在球隊，但近年球隊成績低迷，近月又多次傳出被迫走，這或改變了他的想法，接受現實的放棄不可交易條款，離開紐約這傷心地。

諗起都扯扯地

打和啦! super!

文字直播
成板都係curry同barnes

Sorry
想問各位巴打平時邊度睇live?
我會睇your sports in hd 但時有時會hang
有無好d既選擇？

感謝

第一頁啦

好順

dončić

Jeff Goodman‏ @GoodmanESPN

Texas A&M’s talented forward Robert Williams will be returning for his sophomore season, sources told ESPN. Was projected as first-rounder.上午12:03 · 2017年3月22日

底得番芬蘭C Gay

點解我覺得無咗Wade
變返Rondo打正選
成隊波嘅氣氛好咗好多

今年嘅pace大概先等於公牛第一次三連冠時期
以前究竟節奏有幾快

Noel唔錯喎

Rondo今日咁射得嘅

今日表弟

c urry學咩人玩野 贏好多?

表弟帶領NOP打左個19-0run

老老豆豆，熱火三巨頭算唔算完爆猗三巨頭？

睇到都呆左一呆
心諗做乜鳩唔上

公牛就俾人反杯啦

Butler救全家
前幾日仲有人屌佢廢

Bosh防守勁love好多

但係Love進攻勁D?

連拎4分 再射個air ball

Lopez兩秒絕殺

又輸返個and 1 差D輸埋

輪椅

個Ajinca散步咁

NYK將在剩餘賽季減少Melo的上場時間

love係3分配合到我皇姐

Bosh三分都準喎
單論配合James ，Wade>Irving

Bosh射程到半場喎

我覺得差唔多，不過love3分準d
猗進攻冇問題，但防守太廢

表弟5犯

兩隊咪又係睇LBJ心情
鍾意就快攻 OFF-BALL PLAY
唔鍾意就隱形HEA死你

熱火我皇唔hea啦
隱形就真既

wiggins次次打可愛都打得咁屎

格食格

BOOKER硬雪一場都係無手感
KOBE傳人

睇公牛LAST PLAY先

barnes 開左playoff mode

curry ＞ barnes

邊個barnes先

Curry fake起左Curry

MATT PLAYOFF有咩代表作

公牛

冇睇都知係HB
係佢先有playoff mode

未完場就燈Butler，你地好毒

表弟

輸左

即係隱形mode

9中1

表弟41+17

PLAYOFF MODE = 9中1
FINAL MODE = 10中0

無睇，黑白熊俾佢當提款錢咁砌?

敗家仔

終於有靚數據又贏到波

吓吓拉白熊出三分線crossover過

diu

P.J.好硬淨

罰球照炒

我都係下半場先睇
3分 5/9
白熊守唔到佢 幾次都俾佢直接殺入去入波
而且係成隊灰熊攻唔入有表弟係到既底
第4節有段時收左表弟追到5分
出返表弟又拉返開 淨係可以靠外線入波

灰熊做乜撚

今日俾表弟打爆左

Twin Towers
下年再嚟過

第3節13:32

20 分分差
curry 打卡收工

不過都要講
雙塔既交流係好少
次次都係各自分開攻

LBJ to Lavar Ball(煩膠老豆) : "Keep my kids' name out of your mouth, keep my family out of your mouth,This is dad to dad. It's a problem now."

Ball 第一年會唔會俾人收山

curry打卡
curry仍需努力

狼隊肯用返jones真係好正確

James 一定會收Lonzo Ball 皮
下下都block 柒佢

想睇ball仔比班all star撚狗咁撚

ball 2個仔d射姿都咁7

馬刺係咪食咗屎

wade可以用黎mark對面最勁隻面

刺撚玩遊戲

反cup劇本啫

蛇形刁手

柒版k martin

三個仔喎

liangelo 係典型jumpshooter

另外2個就鳩射

細細個就練30呎3分
唔推波邊有力

clack

帶隊王，不了

推都唔係咁推掛

增左磅再睇下點
我諗下季先會係佢出得比較多既一年
（monroe唔續既前提下）

好穩陣 完全唔似新仔
不過24歲
Ceiling有限
但做鹿既starter pg我諗夠找

Por我唔認同反而

不嬲有用

睇下紐約仲要打多幾多年三角囉
唔覺得por仔可以係三角進攻之下有幾大作為

Por自己副body仲要有排練

睇gasoft打波睇到爆血管

LMA屌打狼仔啦

叫佢去馬楋跟加素練下啦

點解家嫂可以咁多turnover架

可愛又出黎搞掂狼

但係睇數據係唔差

3分射5中0

一開電話就見到我湖半場被大炒三十分

岩岩打騎士仲好勁

第四節好返啲 啱啱戈球靚block呀

DIENG

加素老左有埋三分

啲湖迷無得打J啦

新post